大阪有咩好食？

有咩好食or性價比高既野食？
燒肉，放題，壽司，刺身 咩都得

松屋

金龍

性價比高呀 金龍拉麵

金龍，四天王

同一蘭有咩分別？

好多朋友話金龍係伏

金龍係強國人開ga

好食過一蘭

樓上咪fake人啦
大把日本人去金龍
你無食過金龍唔好同人講你去過大阪

咪臭係

金龍好多分店

我聽人講係印度人開架喎

滑蛋豬扒飯

日本妹

道頓堀兩大美食：金龍拉麵、元祖元綠壽司

燒肉，是旦一間

是旦一間？名黎

個個都話金龍垃圾
但我覺得性價比最高
5百幾yen一碗一蘭質素 甚至更好 （睇口味）
做下功課 黑門市場都有好多野食

燒肉咪力丸果啲 抵食囉 任食到飽唔洗睇價錢
唔可以話質素超好但都唔差
記得唔好食吉列牛 又大油煙又普通

垃圾黎, 係燒就去 燒肉M

上面成班撚屌懶係好笑咁答d伏店

壽司 長次郎 上次去食人少 但好食

燒肉 如果放題都係力丸 唔放題考慮下 燒肉一

拉麵 沾麵就三豐 另外個人覺得神座唔差 夜左無野食可以一食

你講既都係垃圾黎